正能量分享區

問題太多、想講ge 野太多，與其個個都想講野，不如係到分享dd 關於香港、 有愛心ge 故事，或者講d正面能量ge 野啦～

我先：😎😎😎 今朝落雨見到有人主動遮個呀伯行